要 CCTV 定 要 撤 回？你 哋 揀。。。。。。。。。。

地鐵CCTV片

撤回算係小勝利

Cctv cctv cctv

831明顯係好重要既一件事，唔好比人轉移視線去左撤回度

why not both

兩樣都要，勿分化

「出師有名」 反送中已勝利 流水運動 正式啟動

咁有一樣已經有，就加大力要埋另一樣啦！

831太子站打死人事件後撤回
你地就噉俾個八婆講廢話shift咗focus對唔對得住良心？

其實撤回唔到你要唔要

Both is good

我動議要大家幫我推po